有咩歌係聽到好似入左黑洞咁?

唔好講陳奕迅果首

果你老母

屌你老母

屌你老母個老母

做乜撚野

屌你老母個老母個老母

post malone首rockstar好撚正

Space oddity

樓主聽黎做咩

Ok

ASAP Rocky首LSD

lm

你做咩咁問

黑洞-eason

依首都好撚癲
不過已經聽開

ok

重逢

Space Oddity - David Bowie

係咪飛上太空要聽歌

周國賢 星塵

醒你啦

Something just like me

Jocelyn flores
Everyone dies in their nightmares

床上的黑洞-EASON

光年之外

Imagine dragons-Gold

lana del rey- high by the beach

認真答呢
一定係shooting star

Gorillaz - Andromeda

I gotta stay high all the time

David Bowie - Outside
David Bowie - Seven Years in Tibet

2001太空漫遊?

Oasis- champagne supernova

lady and gentlemen we are floating in space

兩頁都冇人講

笑波子 首 phone phone 瘋
聽到生死輪迴十幾次

居然有巴士識貨

BRNA

仆街之前係荷蘭真係聽完差啲暈撚左

radiohead - daydream

我一開始係聽dubstep remix版, 好正

redbone

muse- space dementia

Radiohead- everything is in the right place

星塵

SunO)))

Queen - Bohemian Rhapsody, The prophet song

次次trip聽時間都好似靜止左咁

雖然唔錯, 但入唔到黑洞喎

近期成日聽